［反洗腦文宣］藍絲長輩最愛 垃圾洗腦片

想法源於我接觸到既藍絲長輩
經常睇果D大陸分析局勢果D洗腦片
好多講經濟, 講國與國之間關係, 講陰謀
好似好專業咁既分析片

洗腦片定律=普通話+簡體字幕+slide show

所以有呢個以其人之道既想法，
所以，第一段片係朋友協助下誕生了！
內容係用網上轉載一位律師嘅心聲，入邊所有相同片都係網上面搵嘅
低成本, 低要求, 唔完美可接受但需要改善改進,
唔知成效會如何, 請幫手share, 祝工作順利, 生活愉快!

forward條片出去，感動更多藍絲！
好快有vol.2

[藍絲洗腦]極需要普通話專業分析文宣!!

Push

824 早機晏觀一日遊

824

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

10推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

可唔可以整多d

推 好片點解冇人用

幫你推，正片